發現廁格有人食煙可以點？

搞到成個廁所都係煙味

攞盤水倒入去

邊有廁所唔俾食煙㗎

大嗌火燭

間間廁所都唔俾食煙㗎啦

你咁大聲做咩呀？

你唔惡我咪唔大聲囉

你唔大聲我咪唔惡囉

放個煙灰缸係到

成盤水淋入去嘛

有次去管理署投訴 條死煙剷應該俾人罰錢

裝三枝香喺廁格門前
鞠個躬先走

樓上有幾個on9仔懶好笑